韓國樂天免稅提貨一問

有無人搭過hkexpress 0645仁川返香港
請問網上樂天買完免稅 提貨點揀gate121係咪最近？

留名

我search過網頁只係寫gate121係國外航班
但又搵唔到hkexpress 實際係邊個閘位

咁早機唔知搞唔搞到退稅 拎埋貨應該好趕

我淨試過拎單係121退，入閘前有部機入單，去到121有兩個姐姐幫你用機實際退錢。但咁早又上網

你係搭hkexpress 係121入閘

我淨記得係搭直通車之前
唔好意思